---
title: Vídeo visita a Sidrería Begiris Santa Isabel-Zaragoza (España)
author: Neurona
type: post
date: 2014-06-25T09:26:40+00:00
url: /video-visita-sidreria-begiris-santa-isabel-zaragoza-espana/
categories:
  - Blog
tags:
  - sidreía Begiris

---
<span class="userContent">La buena compañía engrandece todos los momentos independientemente del paraje en el que se exista. No obstante, ayer noche aunamos ambas cosas. Buena humanidad y buen sitio.<br /> Asistimos a degustar una perfecta sidra acompañada de pulpo asado,<span class="text_exposed_show"> ensalada de codorniz, chorizo a la sidra, tortilla de bacalao, chuletón de animal grande y muchas mas manjares exquisitos.<br /> El lugar seleccionado para investigar fue Sidrería Beguiris en el barrio zaragozano de Santa Isabel, en España.<br /> Dicha sidrería dispone de un servicio de taxi muy económico (incluye copa y café) que te acerca al centro de la ciudad para evitar colapsos circulatorios.<br /> Sin duda alguna, la recomendamos con intensidad y sinceridad.<br /> Os dejamos su web: <a href="http://www.sidreriabegiris.com/" target="_blank" rel="nofollow nofollow">www.sidreriabegiris.com</a><br /> A continuación, os dejamos para deleite de vuestro Yo interno el vídeo que acabamos de montar con nuestro potente equipo audiovisual de dicha visita.</span></span>